有冇人都鍾意同啲毒撚做同事？

份人夠斯文、友善
怕怕羞羞咁好得意
同佢做野唔會怕得罪佢
有咩唔識瘋狂問佢野唔會怕煩到佢
唯一唔好係體味會有啲重同有時表達能力唔清晰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

同毒撚講野會覺得我鍾意佢
不了

真

好好珍惜呢種人

同事係唔差 但唔會做朋友

同佢講野時無禮貌啲，等佢對你無幻想

靚仔毒撚ok

唔會,做錯左又唔撚出聲,到大獲時就send封辭職信出黎
好處係叫佢地幫手時唔撚識拒絕

仲要好醒 有問必答

毒撚用易俾人揾笨

可以日日返工都佢
佢毫無還擊之力

無

體味?

公司果個無體味
平時除左做野唔點出聲，醒目毒男黎
寫生日卡比同事果陣:
根本係一個冷面笑匠

可以烚鳩佢踩住佢上位

大多數都唔識拒絕人，可以搵佢地笨柒
求佢地兩句叫聲大佬多數會幫

有死貓質比佢食，貪佢唔夠膽為自己辯護

非常好使好用

我就係個毒撚同事

會少少有體臭

如果又毒又懶呢

咁我更正返係「內向既人」

屌你啦標籤人

如果係M屬性咁點算

體味重已經唔得啦餐餐請我食飯都唔想同佢食啦
仲話一日對住佢九個鐘索住陣體味

其實毒撚同事真係幾好㗎，唔講是非，唔搞小圈子，唔八掛，做實事唔多廢話請珍惜真毒撚同事